嘴嘟嘟那可愛的模樣還有在妳身上香香的味道

55

66

條臭雞已有我骨肉

q得有少少過份

我瘋狂非禮她舐她腋下舐她豆豆

wa魚仔超正❤

咁能多毛

你俾黑警踩爆頭啦

nofd?

你搞我女友嘅frd=搞我

我搞你❤

reveluv請自重 別踩場 謝

呢張有少少心動..

...呢張圖咩事? MORE

去死啦

玩嘢?

周周妍雨魚仔kpop鐵三角

真心?

你真心

比佢望到差d射

韓國瑜低幾班lor...

是咪同一個人黎

咪痴線啦

名？

韓國瑜

牙英吹我

香港而家咁樣
都重有啲咁嘅戇尻痴漢
開呢啲精神病post

痴撚線
浪費網絡資源

成班拎去活埋都嫌嘥位

陳寶珊

拉埋你陪葬

昂b hoball ！！！

使唔使咁快

哇咁個乜鬼英文邊有得打

我痴漢你

呢個模組好撚屈

鬧得樓豬好應時代革命習甲平

好能型❤️

Agree

仲有
成班on9 跟埋晒啲波台癲佬講嘢咁
以前高登 初期連登娛樂台都唔係咁

諗起佢哋現實世界個樣就可悲

Block 晒呢啲垃圾被費時眼冤

冇 台灣等兩岸統一

= =?咩黎
真係唔知

個prunch lane洗吾洗咁能押韻..

sry...係我將娛樂台變成咁的
其他手足最多係輕度弱智...好正常的

prunch lane